而家有人撕連濃牆就打 冇計傾

佢地亂打人就得？咁兄弟們我地遍地開花

邊個一嘈就打 一撕我地既紙就打

就咁話
推佢老母臭閪

推

中環mtr 吉野家有人撕紙

大陸仔認住佢
，

啱啱地鐵灣仔出左去